屋企床底搵到 韓星絕版yes卡一張 1000蚊

好多年前抽的了 呢個oppa都變左呀叔
絕版卡嚟 你無可能再係其他地方買到
1000蚊 不議
可以面交
利申 絲

有意, study ig傾

越南盾殺你

可以ig direct 我：@princejoyce

HKD

點解你知我既ig既

乜水，未入黎之前以為係rain

日日丁你啲post

老餅團super junior

面交好污糟囉

有意 tg crrto

冇變阿叔 一啲都睇唔出32歲

點會 我靚絲嚟

李赫宰真係好正

屌你 銀赫幾時變阿叔

鴨黎

而家都唔同咗樣，無咩價值

撚樣vs閪面

又唔係碟入面啲小卡 賣1000 真係有幾鐘意李赫宰都唔會買

呢張放1千咁低